已跌到區間底部 未入牛可以搖撚準備

到底了

牛軍殺牙！

N巴 好佩服你
俾人挾左咁耐都未反手

500蚊牛反咩手姐

聽日先到底wo ching 咁早入牛做咩

牛軍威武

升啦